其實我冇friendzone人但人地以為我friendzone佢

喊出黎 點解會咁
利申A0

A0

人如其名

因為你唔講出嚟

Onlun79

點講 又唔係個個都真係鐘意

咁唔鐘意個啲fdzone有咩問題

樓豬想收兵

姐係有好感但未到鐘意。。。。。。

慘得過本身互有feel 因爲誤會
大家都以為對方friend zone自己